其實做淡真係好on9,平均個市升10年先跌1年

咁講其實買牛贏嘅機會係9/10

做淡得果1/10

就算係果1/10比你搵岩,個熊市都成日急跌急反彈
2,3日跌10%
之後升返2,3個月

點解重咁多傻仔做淡

好多熊皮牛

全世界印錢
點跌

唔係點解叫short

做淡慘過做雞

short short地先會short

一係唔short
一係就big shot

又係度扮買牛燈自己隻熊？

個個以為自己係丁蟹

買正股

因為一年可以揾10年先揾到嘅錢

跌果一轉夠賺你十年

港股長熊

岩呀
所以不斷做淡一定冇得輸
一定有日跌 本多終勝

08前冇印咪又係咁

你唔係信下話，升就升撚硬，印左錢升得快啲咁解

上得連登多個個以為香港冇正股玩

咪玩啦 邊有一年係無印錢架 無印咁多姐